一人一個好笑既笑話

一大群女生到農場實習，農場主教大家擠牛奶，示範作完，教大家動手親自試試。
這時一個女生看到別人已經擠了小半筒而自己的只有一點點，非常不解。
農場主過來看看說：小姐，你不但擠錯了地方，而且還選錯了牛

笑死

閱